Nu laat ik mijn werken een beetje rusten en jij start je jouw; vertel me alles - alles - vertel me alles over alles een van 'm; en hoe ze zijn, en wat ze doen, en wat ze vertelden jij om het mij te vertellen; en alles wat je maar kunt bedenken. "
